（點都唔關疫苗事）消息：兩名女子接種復必泰疫苗後流產，疑有人

#ALERT 消息：兩名女子接種復必泰疫苗後流產，疑有人未有向接種中心醫護申報或不知懷孕 (4/14/19:32)

講明懷孕不宜接種

咪抹黑biontech

Coffee

免費落仔

以後唔使去家計會啦

連大陸都會寫到明半年內不適合懷孕

condom慘成condom

用家問題

疑有人未有向接種中心醫護申報或不知懷孕

即刻A字膊 射落大肚婆到先

計埋coffee?

可能一係冇咗份工，一係冇咗個仔

咁事實上佢幫你打之前係一定有問過有冇過敏/懷孕嗰啲

所以一定唔關疫苗事

yes

不嬲

公司迫佢打，冇打到嘅腦世同HR卻迫更多人打

呢件唔係明知有左都打針？